# My Academy - Your Academic Solution

*Final project for Advance Programming in Faculty of Computer Science Universitas Indonesia*

*Link to website :*
http://myacademia.herokuapp.com/

## Group 7 Member :
- Ali Irsyaad Nursyaban
- Alvin Hariman
- Ari Angga Nugraha
- M. Ilham Alghifari
- Gafi Irfandi

## Branch Status

| Branch | Pipeline | Coverage |
| ------ | ------ | ------ |
| Master | [![pipeline status](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/commits/master) | [![coverage report](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/-/commits/master) |
| ali | [![pipeline status](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/badges/ali/pipeline.svg)](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/commits/ali) | [![coverage report](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/badges/ali/coverage.svg)](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/-/commits/ali) |
| Alvin | [![pipeline status](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/badges/Alvin/pipeline.svg)](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/commits/Alvin) | [![coverage report](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/badges/Alvin/coverage.svg)](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/-/commits/Alvin) |
| login - Ari | [![pipeline status](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/badges/login/pipeline.svg)](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/commits/login) | [![coverage report](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/badges/login/coverage.svg)](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/-/commits/login) |
| forum - Ilham| [![pipeline status](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/badges/forum/pipeline.svg)](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/commits/forum) | [![coverage report](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/badges/forum/coverage.svg)](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/-/commits/forum)|
| InformasiDetailPerMatkul - Gafi| [![pipeline status](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/badges/InformasiDetailPerMatkul/pipeline.svg)](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/commits/InformasiDetailPerMatkul) | [![coverage report](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/badges/InformasiDetailPerMatkul/coverage.svg)](https://gitlab.com/gafiirfandi/myacademy/-/commits/InformasiDetailPerMatkul) |

## Description
MyAcademia adalah sebuah platform yang membantu mahasiswa UI khususnya Fakultas Ilmu Komputer untuk merencanakan studi mereka baik jangka pendek mapun jangka panjang
